咁多連燈仔話股災…

唔知夠唔夠面神打